原來中環四季酒店又名望北樓

「望北樓」內地富豪有三大共通點：一、持香港身份證或外國護照；二、在內地惹上「麻煩」，來港暫避風頭；三、自信「麻煩」未到最嚴重地步，尚有轉圜餘地，不捨得放棄內地生意而遠走高飛。「望北樓」之關鍵在一個「望」字。

中環四季酒店聚居着大批因故滯港的內地富豪，他們天天盼着自己在內地的麻煩可獲解決，那便能夠早日北歸，所以這幢酒店又被戲稱為「望北樓」。

武肺咪去香港避下
有咩事咪直接去歐美
反正大把錢

唔封關等權貴黎香港等走佬

真心咩

當逃犯引渡條例生效，有一個行業影響很大，就是那些五星級酒店，他們將會損失一批長期大客，因為在香港的逃犯是不會買樓，甚至連租樓也不會，他們會長期租住酒店，令到那些酒店有一個外號，叫做「望北樓」，就是北望神州，有家歸不得的意思。

Push

中招果個鄧生原來大陸高官

垃圾

肖建華都係呢度比人綁返上去